［有圖慎入］厭世揮手圍爐區

睇返十年前啲相嘅自己
幾咁天真活潑 對世事充滿好奇同想像力
睇到啲閪相 就會好撚燥

我係潮文成日講嗰啲啲人 如果下下心想事成就世界大亂
世上總有我依啲廢人

成日以為自己可以做啲咩改變到
但係努力完一輪 就會有啲撚樣撥你冷水
依家只係不斷咁催眠自己 捱落去總有轉機

身體好多朋友，圈子其實都換過幾次，但係夾唔到就係夾唔到，好自卑

多我一個唔多 少我一個唔少
可以點

幾歲？男定女？

岩岩失戀 屌你老母

好難同人夾

點解做人要追求咁多嘢，要咁努力。我覺得只要做好自己本分，食得瞓得著得玩得就夠。(當然我暫時仲有目標)

我意思係一個人都可以自得其樂，唔需要太追名逐利。

幅圖做乜鳩 係咪覺得自己好撚型?